[論教育]狗男女張仁良蔡若蓮入一入黎駁我

支畜蔡若蓮罄竹難書 教育生涯鞠躬盡瘁竭力推國教普通話

屌你老母臭閪蔡若蓮 你任內害死左幾多學生 你冇資格講廣東話 記住用翻中國法定語言普通話做法事 党會很高興和嘉許你的

教畜張仁良奶共護主心切 引喻失義「禍不及妻兒」都唔識用 衝出黎柒 想做教育局副局 定係個仔你都有份 蔡若蓮會含得落力d嫁咩

教畜張仁良 記住每日開一次記招【4點鐘張Sir】教下我地點教育下一代啦 真心唔識教

教佢地唔好講粗口 你地兩個狗男女講野難聽過粗口

教佢地講野待人唔好涼薄冷血 薪薪香江學子相繼自殺 你地班教畜就話人唔識生涯規劃 只許州官放火 不許百姓點燈

蔡若蓮你個仔大好前途 Package完美 可惜比你呢個咁嘅老母教死左 係比你呢個咁嘅老母教死左 係比你呢個咁嘅老母教死左

喺你強烈譴責我地冷血無情嘅同時 唔該你反省下點解市面一片歡騰

btw中秋將至 小弟多左幾張月餅券賀卡 打算喺呢個多事之秋為蔡氏送上一份暖意 連同一份不自殺契約至其幼子以防悲劇再生

支持送贈月餅券賀卡的正皮

五毛狗有膽負皮 冇膽出黎駁我

btw之前有個post 有巴打貼左個查冊地址 有冇人記得可以貼多次上黎

推到有地址為止

上任左兩個月

係啊 再做落去只會死更多人

全能嘅連登仔 之前有個post 有巴打貼左個查冊地址 有冇人記得可以貼多次上黎

擎天半島第3座41樓G室

諗諗下都係唔寄了 啲月餅係made in hong kong 驚唔啱個支畜口味

份不自殺契約都係繁體字 驚佢見到唔高興

記得送含有咸鴨蛋黃同蓮蓉嘅月餅呀

唔送了 支畜食支月 小弟冇淘寶account

蔡局長唔想食香江製造月餅 比左個負皮小弟 唔送喇 屌你老母

你記得由買野，攞野，打字張紙，開信封，入信同痴信封重有寄信......等等，全都要帶手套。

避免比人老屈又CHECK到你指紋同汗水。

追post啦 比人負撚左皮 表示反對啊 唔寄喇

中場節去佢門口食月餅點睇 ？

我捐五張月餅卷

唔建議wor 蔡局長唔食香江製造嘅月餅

食開支那整嘅狗屎

兩個負皮

人齊 出來駁我啦 狗男女 縮頭龜

正所謂知子莫若蓮

全部都係共產黨嘅陰謀嚟

個packing都要殘體字添

巴打小心比猶差話刑恐

集思廣益 上黎問下意見都拉 況且依家唔寄了 有負皮反對

用淘寶買個盒假月餅比佢咪得

冇淘寶號啊親

狗男女五毛狗有膽負皮 冇膽出黎駁我

狗男女 你比人羞辱緊啊 屌你老母 廢柴教畜 出來吠兩句回應下啦

狗男女快啲用殘體字親筆寫封不自殺協議書燒比蓮子救翻佢啦

好悶 幾時出黎駁我

入黎駁我啊 狗男女 係大仔間房度扑緊野

有冇d 賣月餅係有埋送貨服務？小弟係外國都想送返盒月餅比蔡副局長

淘寶有

狗男女 唔係叫你負皮啊 出來吠兩句回應下啦

狗男女飽讀詩書都駁唔到我 有冇五毛狗幫幫手 出來吠兩句回應下

推到有人駁到我為止

推到狗男女出來開記招道歉為止

狗男女 駁我啊